我知大家係現場都好燥但再題多次please be humble

我由2個月前已經夢過大大小小既夢和理非 和你飛 接仔女 fa 消防員我都發過。

開頭大家唔識冇裝備隱瞞唔到身份所以好憎人地影相我明 我開頭係煲底果陣亦都會跑出去要求佢証明有冇影/del相。

但2個月後既今日見人影相仲衝出去屌老母既人有冇諗下點解自己唔遮得好d, 當係做多一步保障自己okay? 要記住記者同班狗都一樣影緊架你屌得幾多個

自推

推